whatsapp / whatapps

有無人同我一樣 聽見人講錯/打錯 whatsapp 做whatapps 會好辛苦 硬係好似怪怪地咁

wts